[G20] 話你知點解g20 應該絕口不提港獨

美國人權及民主法案下，美國政府有責任確保香港人權同民主狀況

無論共和定民主黨，香港人權民主都係

100%支持

最明顯嘅好處係關於香港民主同人權狀況，美國國會推任何野都會極之快速，兩黨所有議員極之容易取得共識，而就算下屆總統變左民主黨人，對香港嘅立場都一樣不變，所以G20 侵侵同習近平deal香港人權民主問題係國內將會面對最少阻力。

而對於港獨，美國政府對此係零責任，包括民主共和兩黨都係，除非個條法案要求係確保香港獨立，而該法案事實上同港獨完全無關，G20提出港獨除左令焦點模糊之外，傾完任何deal美國政府都冇責任落實，共和民主兩黨係新議題面前取得共識可能花費一兩年時間
更何況 如果唔係重點唔係民主人權事務，侵侵最多係deal到中國放棄部份利益換取美國暫時收聲，對香港人完全冇好處

最直接一點，全世界打人權牌打足幾十年，出人權牌各國容易跟進表態支持上車，而面對一個地方獨立，就要考慮比現時更大量嘅外交問題，大把政府大安旨意唔洗理，所以要夾到全世界支持，一定要用人權大義

咁你可能問 唔通以後唔講得獨立？

唔係，至少唔係現在，幾年前我地覺得離2047不遠，要及早提出，但依家出現新冷戰，有更好嘅時機，等中國面對美國完全無力招架，內部亦無法管理嘅時候，提出呢個問題就會有最少阻力

幫手推下

屌你老母
同一個post開幾多次
俾人屌到收皮就開另一個

on 9 樓主

青山派D烏龜成日都想伸返個頭出嚟

樓主你做多咗啦
唔好製造無謂嘅輿論，各有各做

各有各做，咁其他議員領袖就要set定防火牆，唔好火燒連環船，以免大陸政府有口實屈係港獨，有籍口打壓。

唔好再用啲大字顏色嚟文宣製造輿論
先唔講你拉埋香港人權民主法案嚟講係混淆視聽，唔通你邏輯係一但講咗港獨，美國就會突然覺得香港人權民主冇問題，之後兩黨立即180度轉變唔立案？知唔知自己講乜

唔好分化

港獨成功, 全港皆得益

青山派D烏龜成日都要展示自己智障一面

佢地以為打壓港獨, 媚共,

共匪就會開個位比佢個垃圾國師

你食屎啦 2047 咁點呀而家， 香港玩左22 年仲係政治bb班，d人出黎行下叫表左態

有人行得前d你屌人阻住你？ 你有無病呀

由佢沈
POST 已完

理想越好，越難實現

拉埋美國唔會重視港獨，所以一講港獨就連香港嘅人權民主都冇咗共識，噉樣早講啦，一個人講句說話可以令美國兩黨政見180度改變，支那都想請陳浩天去影響美國政治呀

完全係「修例後樓市跌跌跌！」嗰啲文宣水準嚟，當連登係咩？
「講港獨，美國不會支持！人權民主法 撤！香港獨立 不！」

陳浩天去同印太個邊示威無問題
我講嘅係連登團

過左G20 先
重點係侵侵會就香港問題去談判
唔係有人會以為侵侵會就港獨議題傾下話？

你青錯重點 唔係講唔立案，而係立左案之後 美國政府有責任保護香港人權同民主，正確做法係將港獨同人權共通嘅議題射去人權民主法(唔帶港獨字眼)
將港獨要做嘅野斬件塞落香港人權議題上碟
總之射晒落人權問題就冇走雞

想像手上有兩個袋，將港獨袋入面嘅野塞晒落 人權民主 嘅袋入面
甚至唔洗提港獨兩隻字

要經一經人權民主呢個proxy 再出公海

同中共乜鳩都推落外國勢力係同一玩法

睇最新comment 只係唔提，明轉暗 暗渡陳倉

即係D大陸山塞電話痴個samsung label 上去扮samsung 唔洗派膠 我係連登都屌過陳雲好多獲

仲有一樣野 你地覺得德國個D左派會因為人權問幫手
定會出聲幫香港獨立？

人權同民主名義先夠ground 畀外國有立足點

推

其實獨派好識大體, 兩次遊行到只插旗唔叫港獨口號
唔提港獨比較可以獲得多d外國支持
因為外國係承認一個中國, 佢地唔可以表態支持分裂中國